人民日報--六四死難者是日本人殺的

樓上

臨走前貼多啲好唔好

點解要追擊